有冇人物欲好勁？

乜嘢都買一堆但又唔捨得扔嘢

冇嘢買
反而食嗰方面倒錢落海
去旅行book michelin 5000蚊一個人咁食幾餐